Implosion限時免費，你地dl左未？

Rayark幾隻game，deemo/cytus/implosion 13同14號限時免費

thx巴打 已下載

Downloaded

只係依兩日玩到定點？

係唔係禁左取得 之後再download都得

冇wifi

你試下噤download 之後即刻停左佢,
我諗唔會食好多DATA 又可以肯定買到